大陸西比港女恐怖過百倍

成日話港女唔好之後去簡大陸西
但d大陸西最叻係咩？生仔離婚搶屋分身家拎身分證綜援
你鳩硬還鳩硬 唔好搞到香港公屋都比大陸西搶埋la
人又老 錢又冇 以為臨老有女中意
係中意 中意你d錢同埋香港人身份咋on9